# Orchard resource strings - zh-TW
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "The theme {0} was updated successfully"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "The theme {0} was updated successfully"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Install a theme"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Install a theme"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Install a theme from the Gallery"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Install a theme from the Gallery"
msgstr ""

#: ~/Modusles/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml
#| msgid "By"
msgctxt "~/Modusles/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml"
msgid "By"
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "{0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "Current theme"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "Current theme"
msgstr "目前主題"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "--------------------------"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "--------------------------"
msgstr "--------------------------"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "List of available themes"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "List of available themes"
msgstr "可用的主題列表"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "  Name: {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "  Name: {0}"
msgstr "名稱: {0}"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "Enabled"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "Disabled"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "Yes"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "No"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "No"
msgstr "否"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "    Author:        {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "    Author:        {0}"
msgstr "作者: {0}"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "    Version:       {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "    Version:       {0}"
msgstr "版本: {0}"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "    Description:   {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "    Description:   {0}"
msgstr "說明: {0}"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "    Website:       {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "    Website:       {0}"
msgstr "網站: {0}"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "Could not find theme {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "Could not find theme {0}"
msgstr "找不到主題 {0}"

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "Enabling theme \"{0}\"..."
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "Enabling theme \"{0}\"..."
msgstr "啟用主題 \"{0}\"..."

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "Activating theme \"{0}\"..."
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "Activating theme \"{0}\"..."
msgstr "啟用主題 \"{0}\"..."

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "Theme \"{0}\" activated"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "Theme \"{0}\" activated"
msgstr "主題 \"{0}\" 已啟用"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt
#| msgid "Orchard.Themes Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt"
msgid "Basic theming capability."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt
#| msgid "Orchard.Themes Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: Orchard.Themes.AdminMenu
#| msgid "Site Design"
msgctxt "Orchard.Themes.AdminMenu"
msgid "Site Design"
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't install theme"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't install theme"
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Installing theme failed: "
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Installing theme failed: "
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't uninstall theme"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't uninstall theme"
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Uninstalling theme failed: "
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Uninstalling theme failed: "
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Services.ThemeService
#| msgid "The theme \"{0}\" was already seen - looks like we're going around in circles."
msgctxt "Orchard.Themes.Services.ThemeService"
msgid "The theme \"{0}\" was already seen - looks like we're going around in circles."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Install.cshtml
#| msgid "Install Theme"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Install.cshtml"
msgid "Install Theme"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Install.cshtml
#| msgid "File Path to the zip file:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Install.cshtml"
msgid "File Path to the zip file:"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Install.cshtml
#| msgid "Browse"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Install.cshtml"
msgid "Browse"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Install.cshtml
#| msgid "Install"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Install.cshtml"
msgid "Install"
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "    State:         {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "    State:         {0}"
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "    NeedsUpdate:   {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "    NeedsUpdate:   {0}"
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands
#| msgid "    Zones:         {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Commands.ThemeCommands"
msgid "    Zones:         {0}"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt"
msgid "Themes"
msgstr "主題"

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Theme {0} was not found"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Theme {0} was not found"
msgstr "找不到主題 {0}"

#: Orchard.Themes.AdminMenu
#| msgid "Installed"
msgctxt "Orchard.Themes.AdminMenu"
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Listing themes failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Listing themes failed: {0}"
msgstr "主題列表產生失敗: {0}"

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Previewing theme failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Previewing theme failed: {0}"
msgstr "預覽主題失敗: {0}"

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Enabling theme failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Enabling theme failed: {0}"
msgstr "啟用主題失敗: {0}"

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Disabling theme failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Disabling theme failed: {0}"
msgstr "禁用主題失敗: {0}"

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Activating theme failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Activating theme failed: {0}"
msgstr "啟用主題失敗: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml
#| msgid "Activate"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml"
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml
#| msgid "Set Current"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml"
msgid "Set Current"
msgstr "設定為當前狀態"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml
#| msgid "Preview"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml
#| msgid "By"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml"
msgid "By"
msgstr "由"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml
#| msgid "Version:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml"
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml
#| msgid "Disable"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml
#| msgid "Enable"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml"
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml
#| msgid "Update"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml
#| msgid "Uninstall"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.cshtml"
msgid "Uninstall"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.Current.cshtml
#| msgid "By"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.Current.cshtml"
msgid "By"
msgstr "由"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.Current.cshtml
#| msgid "Version:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemeEntry.Current.cshtml"
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Themes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Themes"
msgstr "主題"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Available"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Install a theme from your computer"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Install a theme from your computer"
msgstr "從您的電腦安裝主題"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "There are no additional themes installed."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "There are no additional themes installed."
msgstr "沒有額外的主題被安裝。"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt"
msgid "The themes module makes it possible for Orchard applications to customize the look and feel of an Orchard web site."
msgstr "主題模組讓 Orchard 應用可以自定外觀。"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt
#| msgid "Orchard.Themes.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt"
msgid "Themes"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt
#| msgid "Orchard.Themes.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt"
msgid "Basic theming capability."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt
#| msgid "Orchard.Themes.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: Orchard.Themes.AdminMenu
#| msgid "Themes"
msgctxt "Orchard.Themes.AdminMenu"
msgid "Themes"
msgstr "主題"

#: Orchard.Themes.AdminMenu
#| msgid "List"
msgctxt "Orchard.Themes.AdminMenu"
msgid "List"
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Listing themes failed: "
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Listing themes failed: "
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't preview the current theme"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't preview the current theme"
msgstr "無法預覽當前主題"

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Previewing theme failed: "
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Previewing theme failed: "
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't enable the theme"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't enable the theme"
msgstr "無法啟用主題"

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Enabling theme failed: "
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Enabling theme failed: "
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't disable the current theme"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't disable the current theme"
msgstr "無法禁用當前主題"

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Disabling theme failed: "
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Disabling theme failed: "
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't set the current theme"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't set the current theme"
msgstr "無法設定當前主題"

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Activating theme failed: "
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Activating theme failed: "
msgstr ""

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't update theme"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't update theme"
msgstr "無法更新主題"

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "The theme {0} was updated succesfuly"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "The theme {0} was updated succesfuly"
msgstr "主題 {0} 已更新成功"

#: Orchard.Themes.Controllers.AdminController
#| msgid "An error occured while updating the theme {0}: {1}"
msgctxt "Orchard.Themes.Controllers.AdminController"
msgid "An error occured while updating the theme {0}: {1}"
msgstr "在更新主題 {0} 時發生錯誤: {1}"

#: Orchard.Themes.Services.ThemeService
#| msgid "The theme \"{0}\" is already in the stack of themes that need features disabled."
msgctxt "Orchard.Themes.Services.ThemeService"
msgid "The theme \"{0}\" is already in the stack of themes that need features disabled."
msgstr "主題 \"{0}\" 已在將被禁用的主題堆疊中。"

#: Orchard.Themes.Services.ThemeService
#| msgid "The theme \"{0}\" is already in the stack of themes that need features enabled."
msgctxt "Orchard.Themes.Services.ThemeService"
msgid "The theme \"{0}\" is already in the stack of themes that need features enabled."
msgstr "主題 \"{0}\" 已在將被啟用的主題堆疊中。"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemePreview.cshtml
#| msgid "You are previewing: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemePreview.cshtml"
msgid "You are previewing: "
msgstr "您正在預覽:"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemePreview.cshtml
#| msgid "Preview"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemePreview.cshtml"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemePreview.cshtml
#| msgid "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemePreview.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemePreview.cshtml
#| msgid "Apply this theme"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemePreview.cshtml"
msgid "Apply this theme"
msgstr "套用這個主題"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemePreview.cshtml
#| msgid "Cancel"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/ThemePreview.cshtml"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Manage Themes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Manage Themes"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "There is no current theme in the application. The built-in theme will be used."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "There is no current theme in the application. The built-in theme will be used."
msgstr "在應用中目前沒有任何主題，內建的主題將被使用。"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Install a new Theme"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Install a new Theme"
msgstr "安裝新主題"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Current Theme"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Current Theme"
msgstr "目前主題"

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "By"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "By"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Version:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Version:"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Available Themes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Available Themes"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Activate"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Activate"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Set Current"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Set Current"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Preview"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Preview"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Update"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Uninstall"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Themes/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Uninstall"
msgstr ""

